## AVルール215
可能であれば、ポインターはユーザーインターフェイスから削除する必要があります。
その代わりに、明確に定義された方法でポインタ操作が確実に実行されるように、クライアントからポインタを隠すために、明確に定義されたインタフェースを持つオブジェクトを使用する必要があります。
たとえば、（生の配列ではなく）Arrayオブジェクトをインターフェイス経由で渡すと、配列の減衰問題がなくなり、したがって受信側で必要なポインタ演算が不要になります。

